大家樂焗豬係難食咗定我咀刁咗？

大家樂焗豬扒飯細個覺得好好食，呢幾年再食既時候覺得自己仲賤過唐狗

睇彩數
有時d豬扒肥d有膏 好撚7鳩正 入口即容
有時硬到仆街 擺落口喊三聲
以前仲有兩塊豬扒
覺得堂食裝好過外賣裝
食左廿年
留名等潮文

有時諗唔到食咩 都係食焗豬
美心都唔差
不過食慣大家樂
食既唔係味道 係回憶

有時會買到啫哩飯

焗豬少食咗
可能返工活動少，覺得太滯

狗飯

難食左

近排係難食左 因為依家嗌焗豬會送可樂，多左好多人食焗豬。所以佢一早整定好多，仲要好那求其，啲飯濕到一patpat

難食左
-完-

POLY人 lm大家樂過主好冇 個焗豬飯難食到pk 上面熱下面凍(飯) 6點食din 仲要個豬扒同夜晚9-10點收檔賣唔晒d豬扒無分別

大家樂比狗食

比狗食

宜家唔好食...
寧願去阿活度食雞胸飯

大家樂焗到d飯爛晒 美心mx個焗豬最少仲feel到食緊飯粒

利申非打手

美心啲汁唔得 塊豬扒又細又薄
大家樂起碼厚身啲

呢個真
行埋去好易揀咗焗豬